一人一個on9公司見工經歷（2）

上個post
一人一個on9公司見工經歷

咁都爆一個 香港好多西公司

等左個半鐘interview

20歲果時去見pt 個interviewer問我屋企人知唔知我出嚟做嘢

fg嗰陣俾agent昆去in個call centre，又test又briefing又gp in又individua，一個interview唔計車程搞佐我四個鐘

試過見pt比對方問我夠11歲未
個樣比較童顏，去機舖都比人查身份證

去到interview先知apply個職位冇開，in緊既係另一個職位
之後就話我唔適合個職位

你book既係麗晶賓館🙏🏻

試過First in 完之後離開間公司，行到半路個office 打俾我問我走左未

我咪話行左半條街囉，跟住佢係咁叫我返去，話好快就知有無得2nd in

我話：你打俾我講咪得囉，唔駛專登返黎啦下？

佢話：唔係架，你等陣就會即知個2nd in 結果

咁我見佢咁急以為聽錯，咪問多次佢：係咪等陣即時 2nd in？

佢話：唔係，係等陣就知有無得2nd in

之後我扮頭痛話要返屋企先 大佬如果到時返去到先知我無得2nd in ，我好大機會燒左人地 office

第二日個 office 𠼮契弟咁狂叫我去2nd in ，我打死都唔去

唔想做

試過去見一間local audit firm
一打開門全公司得2個人
然後我話搵錯地方就掉頭走左

你又真係企係到等2個鐘個下好野

社會真係好撚屌，我毒撚少社會經驗真係唔知咁多On9嘢...

In model要度你條jer幾長

即場度